# my homeworks on the course :hurtrealbad:
# .gitignore file:
Будут проигнорированы файлы с расширением <code>.tfstate & .tfvars</code> :construction_worker:  
Файлы содержащие <code>.tfstate.</code><code> _override.tf</code><code> _override.tf.json</code> :cop:  
Файлы <code>crash.log</code> :see_no_evil:  
Все файлы в подкаталоге <code>.terraform</code> :japanese_ogre:  
Файлы настроек CLI <code>.terraformrc</code><code>terraform.rc</code> :godmode:
